[羽毛球] 台灣戴資穎兩年後有無機會拿奧運金牌？

今年世界巡迴賽已贏左4個冠軍
女單黎講可以話無對手
中國果班對住佢直頭收哂皮
東京奧運比佢幫台灣拎到個女單金牌就真係威到震

幾時到香港

奧運希望，山口茜？

奧原 屌

奧原hope

呢兩個好似連中國果幾件都未打得贏？
不過男單個桃田好似好堅

有參加就有機會

男單伍家朗會去參加但我唔覺得佢有任何機會

最近先比宗偉屌打完

最最近屌打返李宗偉啦已經

世界排名第一同世界冠軍喎
以前比中國笑佢地省隊都唔夠料打，前排Uber冠軍

而家世界排名第一係戴資穎

不過日本羽毛球係愈黎愈勁既

香港要出羽毛球奧運冠軍應該相對其他運動容易？

中國收左皮好耐啦 得返男單架炸
暫時戴 都係最好波既 睇落

國家唔支持
又無人贊助，頂帽係Nike ，衫褲係adidas
打得咁好都無人理，全部都係靠自己
加油呀

兩年後男單靠石宇奇定林丹
睇落林丹仲係好堅

港隊mix比較大機會攞到

有少少機會拎牌

諶龍啦應該
林丹兩年後未退休再講

上屆搞對鞋都搞一大輪

出埋動畫 更多精英

上次要著件唔岩size衫出賽

無，輸硬

石宇奇收檔啦，根本唔係頂級料
只係全英賽負碌先有個冠軍
印尼賽對住無狀態既安塞龍都輸
你睇安塞龍入到決賽比桃田當玩具玩咋

石宇奇係有潛力 有實力既
最近打axelsen,自己失誤多
桃田唔知可以頂到幾耐呢
Axelsen 之前又係連續幾個冠軍
之後都係下滑

戴資穎暫時得幾個威脅
中國yuife chan :雖然次次第3局都比人炒
但佢係有進步 四強常客
泰國一姐：之前贏埋小戴，但佢狀態唔穩定
日本山口茜

我相信下年開始會有人贏小戴
始於冇可能一直咁贏 佢以家女單玩曬咁滯

安塞龍問題係太易傷
今年做完手術抖左幾個月
之後復出既表現都好一般

應該 渡邊勇太、東野有紗果隊攞啦

台灣係中國既 所以台灣既勝利即係中國既勝利

中國或成為最後贏家

小戴啲球路變化多到估唔到
網前假動作靚到痴線

睇佢打波完全係藝術

心理質素好
出手難睇 多變化
體能又唔差 又穩定
暫時睇應該屌打所有人

李雪芮好似冇哂聲氣咁

睇到支那成日輸就爽

如果無大傷痛Keep 到狀態既話，兩年後一定係佢。

本人球技超勁份人又nice 會員就成pat屎咁

點諗都係桃田啦

西班牙個 Marin而家點

而家嘅林丹連艾素臣都贏唔到，桃田就輕取艾素臣，林丹老啦

好驚佢keep唔到
贏咗一次世錦先講啦

上年已經第1, 但唔打世錦打飛機盃
今年真係要證明自己

雖然佢平時比賽真係好fit, 逆境波都冇難度
但世錦或者奧運始終兩回事

佢套打法坦白講未必keep得耐，要谷就東京同2024, 希望可以兩塊金牌

講真佢打法真係好impressive, 仲好睇過男子，史上最好睇嘅羽毛球手，未試過因為一個人而咁著迷睇波，真係好撚好睇，中國嗰班練一世都唔會有佢咁悅目

真心要拎一次世界冠軍先R到多d sponsor同bonus

唔貪心，拎一次世錦先
上年打飛機盃有d失策

關咩事，男排夠高水準過女排好多
但女排多人睇過男排好多
你攞男女嚟比有咩意思？

比人負評兩下就咁大反應 讚下你叻囉識咁多

拎男同女黎比笑撚死 小戴係女子球員黎講接近無弱點，體能、心理質素、技術、戰術係女子都係頂點，連一向最被人詬病既唔穩定都大有進步，係女單佢唔傷黎講根本無人夠佢打，其他女單一係技術唔及佢（馬連、仙度），一係體能好輸蝕（拉贊諾、山口茜）

特別你睇佢今年都好fit，覺得狀態同佢有得鬥都係得仙度，馬連、日本雙妹個態太差，拉贊諾個格俾佢食住，中國既更唔好提，何冰蕉陳雨菲一向被屌打

陶菲克就收番埋佢啦 都退左幾年，而家仲拎出黎講

小弟唔係睇好多，不過有裝收費台，近兩三年超級賽睇左八成，湯杯亞錦呢d會上網搵link睇

好正常，無打咁耐，不過上次uber杯先好笑，未開打前睇大陸仔d留言幾自大，乜q瘦死既駱駝比馬大，結果放三單都俾人屌打，2比0被人橫掃

渡邊東野打完全英之後麻麻，反而mix最大機都係印尼 拿斯雅+阿密特，跟住我會排就係鄭思維+黃雅琼，香港鄧謝配始終侵略性唔夠

李雪蕊有番全盛期8成都有得爭下

如果照你咁講，拿督算係咩？拎過奧運？拎過世錦？拎過湯杯？拎過亞運？
另一傳奇peter gade又算係咩，奧運、世錦、蘇迪曼杯、湯杯？

你用女人既技術同男人既技術去比
咁所有球類運動既女性都係廢啦

如果你用成績論，陳金拎過世錦，唔通佢地位又高過lcw?

咪睇吓點囉

咁用番你講既咪岩套用番落小戴度囉

黐撚線 搵男子同女子去比較
重要話因為個技術男子好常見 而話個女子唔突出
但係自己都識講女子得佢有 咁咪突出囉
利申：羽毛球唔算睇得多 純粹覺得個邏輯戇撚鳩

最荒謬仲話自己睇得波多 佢勁唔係我地普通人讚，睇下人地職業或退左役果d點評論佢

樓主出名開完ON9 POST 就潛 可以唔撚洗理

有無手足覺得近年拿督殺波勁得過份
以前男雙傅海峰3百幾km/h 以經好癲
而家男單閒閒地都4百幾 有時睇比賽真係影都睇唔倒
究竟係裝備勁左定係訓練方式唔同左

駁唔到梗係晒氣

你都ON99
咁戴資穎係女人,咁就緊係用返女單個標準去評價佢既實力架啦
你搵男單去比把撚咩
唔通我話保特其實速度都好一般,係人類黎講雖然算係跑得快,但係同隻豹比其實好慢

低能，你咁都唔叫攞男女比
你攞男嘅standard嚟apply落女到，jm9？

以前計過網後既速度
而家計打出去果下既速度

有野咪係度講，下下用tg要論壇托
#69又未駁到，獎牌論、公認論自己又搬龍門

條傻鳩：保特？從來都唔知點解要吹到咁勁，100米9秒58? 我踩單車都快佢成倍啦，唔明做乜仲要吹奏佢

你想要咩新技術?
前手翻直體前空翻轉體180度殺球?
扭臂大迴環單臂轉體360度成反手吊球?

我見呢個POST不嬲都係話戴資穎女單黎講技術勁咋喎
就算個TOPIC都只係FF下兩年後有無機拿金牌
有人話佢有前無古人後無來者既功業？
何況拎男單既技術去證明女單既技術唔值得吹奏,呢個點計都ON撚9啦下嘩

女子打法男單化都算係貢獻既

保特咪又係得個跑字
有咩新野睇？

而家話就係話緊你唔識分男女，下下要用男既套落個女度，你個腦係坐住左？

7左想拿返渣沙就搵個無屌鳩你既人話有POINT

On9你真係無腦架喎，乜撚都唔分咁分咩男女啊識波帝

屌真係ON撚9
你話中國李雪苪有奧運金牌, 戴資類牌仔都無個所以根本係廢,我都覺得你有Ｄ POINT
你又唔夠膽咁樣講
搵D男既黎講做乜撚野

香港 自己俾錢去啦柒頭

點樣唔分？你咁講不如取消晒網球排球乒乓波甚至足球籃球嘅女子啦，照你咁講所有運動嘅女子都係比男子食住，仲要咩值得睇？咁都仲想兜，你執柒咗佢啦真係

咁你講陶菲克把撚咩

其實真係睇唔到有人吹奏，只係見到你一味踩，唔只踩戴資穎，仲有女子羽毛球員。同埋見到你一味吹奏男子羽毛球員，同埋吹奏自己睇咗好多波，識好多羽毛球嘅嘢。好叻叻

好明顯 佢眼中只要男子球員，所有女子球員都係一篤屎，no doubt

唔評論女子組值唔值得上神台啦
不過女單女雙對我呢d有練開波又唔勁既業餘廢J黎講其實重可觀過男子組

痴撚線，已經講咗好多次
你用女子嘅角度，佢大把嘢吹
不過拎出嚟講，條傻鳩就會話男子一早玩到爛晒
好似乒乓波咁，男子已經唔可以打削球，女子仲叫有少少發揮，都已經大把人講
排球女子多人睇過男子，係代表D咩？觀眾膚淺？定女子有創新技術男子冇？

即係運動員一定要拎過奧運金牌同有自創技術先可以吹奏？

咁你番去劣賓周啦，唔好上黎獻世

如果淨係計絕對實力，所有女子組可以收皮
呢D人真係完全唔識欣賞體育

我極度懷疑如果你有睇波，一定係疤狗嚟
一定要用你諗嘅所謂先進創新踢法先係識踢波
其他人嗰D? 侮辱足球啦 只會疤塞先係踢緊真正嘅足球，先值得吹奏

你個腦直情有問題
我當你講既野無錯，女仔水平無咁好，咁依加有左佢彈起玩哂，咁點解佢唔係喺女仔界上左神枱？定係佢要贏埋男仔先可以上到女仔界既神枱？根本唔撚make sense. 仲係到不段話睇左波好耐，正傻鳩
利申:前港青，不過有腦唔識波都應該明

仲要下下撻四天王個朵出黎 講多兩句撻埋趙劍華、枼成萬呢d再早d既名出黎

條傻鳩既諗法就好似因爲籃球係NBA啲人可以輕易crossover break ankle同入樽，所以如果依加彈起個女仔係WNBA入到樽同有crossover既skills都係廢既因爲啲男仔做過哂

中二病

兩年後有d遙遠，不過月尾世錦就應該穩陣

到時一定場場追
睇咗佢兩年，終於等到佢打大賽

會飛去東京追

coldzrea,s1mple > 戴資穎

On撚鳩

網球嗰邊威廉斯姐妹靠男性化打法稱霸網壇咪一樣上神枱，佢地技術上有邊樣男子運動員做唔到

講野都無邏輯

艾比路亞:「我不明白為什麼還有人不支持皇馬，這就像主動放棄了獲得快樂的機會一樣。」

艾比路亞死疤狗

佢真係我睇過打法最賞心悅目既女選手,好期待世錦

佢有話自己踢緊真正嘅足球咩
不過唔好
我唔打算同你拗，你話係就係
講返羽毛球